去過世界各地 認真覺得港島幾屈機

一個人可以出世到死都唔洗離開港島

出世: 瑪麗、養和、東區尤德夫人那打素醫院

整出世紙：金鐘生死登記總處

幼稚園/小學/中學: 求其一間港島學校，有名校皇仁港華畀你累死跑馬地格仔裙聖記，N多國際學校

大學: 最高學府港大 ，其他有樹大 、摩利柴灣I大

整身份證：灣仔入境處

整特衰護照：灣仔入境處、中環港島區簽發旅行證件辦事處

整簽證：幾乎所有國家既領事館都係港島商業區

學車：金鐘香港牌照事務處申請，跑馬地、掃桿埔、柴灣、鴨脷洲考車

就業: 唔驚搵唔到工，長期工多人少。公墓猿正苦工有正腫、金鐘道同N個正苦合署、胡忠合和office。商業有中上環金鐘灣仔老銅太古坊太古城大把。工業有黃竹坑、柴灣、鰂魚涌。科技界IT狗有數碼港。N展仔整車又有港鐵柴灣車廠同黃竹坑車廠、又有城巴新巴上環車廠 、創富道車廠、柴灣車廠、黃竹坑車廠 、海洋公園車廠。低技術工種如清潔保安零售飲食長期缺人，要出港島津貼吸引九龍新界人過海返工。就算過海返九龍新界，都係逆流，睇著反方向逼爆塞爆，自己就舒舒服服大把位坐(除非做夜晚工啦，不過住得港島又真係唔知有乜理由要去九龍新界返夜晚工)

娛樂休閒： 有南區有香港地標太平山，有山又有水有海灘有兩個主題公園之一。單車K房運動場都三四個仲有個博物館同馬場。吃喝玩樂有高級版旺角老銅。大型活動，如書展動漫電玩節美食節、工展會、最大型年宵，冬日嘉年華、甚至遊行，全部離唔開會展、維園、中環海濱。除左紅館同博覽館演唱會，幾乎任何大型活動都係港島

效遊、離港外遊：去離島有中環碼頭，又係港島獨家。去澳門有上環港澳碼頭。去機場有機鐵總站香港站。唯一冇既係陸路去支那，不過東鐵過埋海就有。

社運革命：千年遊行路線都係維園至中環/西環，衝擊對象集會地點，永遠離唔開正腫垃圾會終亂扮，全部港島。

交通：當其他區得幾個地鐵站既時侯，港島居然有港島線同南港島線兩條完整鐵路，係專為港島區而設，仲有香港特色既叮叮同山頂纜車，又係港島獨家，

結婚: 全港6間婚姻登記處，港島佔3間：金鐘、大會堂、紅綿路

上Court: 其他區最多一間裁判法院，港島除左東區裁判法院，仲有高等法院、區域法院、家事法庭、小額錢債審裁處、終審法院全部齊晒，全部港島獨家，九龍新界冇

死：

整死亡證: 金鐘生死登記總處、灣仔港島死亡登記處

出殯：鰂魚涌香港殯儀館

長眠：跑馬地、香港仔、薄扶林道、柴灣墳場，歌連臣角火葬場連紀念花園

擺明係香港既中心，香港三大區，港島九龍新界，港島人口最少，但全香港圍著港島轉，公平咩？

利申：新界窮撚好葡萄[/quote]

生老病死都可以係沙田
醫療網絡良好，沙田有兩間公立醫院
火葬場
有埋婚姻註冊處

完善交通網絡，馬鐵 東鐵 沙中線 出九龍有大老山隧道,獅子山隧道,青沙隧道 去北部有吐露港公路
去荃灣有城門隧道簡直係四通八達

又有得踩單車同行山 同埋可以係城門河划艇
仲有馬埸

隔離又有中大
又有工廠區，大圍同火炭

簡直就可以自給自足
唔怪得沙田咁多人口

大家同唔同意沙田區係最屈機

沙田人情何以堪

冇精神病院
次次過海睇醫生好攰

沙田做到既野，港島全部做到。

港島做到既野，沙田做唔做到？

整簽證(幾乎一定港島，至少未聽過沙田有領事館)
學車報名考牌(一係金鐘一係長沙灣)
維園、會展、中環海濱既展覽同活動
遊行，社運革命
去離島(去澳門沙田而家都有A41巴士去港豬噢)
上裁判法院以外既Court，高等法院、區域法院、家事法庭、小額錢債審裁處、終審法院.....
去海公、去海灘
.........

利申：沙田丁丁好葡萄

屌你入唔到kongu就要入埃大都好慘下

港島獨立

機場呢？

港獨

見到有啲低賤新界仔喺到酸
單係冇咁多蝗呢下
港島已經贏曬
有時喺港島坐車都覺得嗰到啲人高貴啲
想幫佢地含

利申：中立九龍撚

[/quote]

都唔洗出港島
整乜撚野簽證！

太古城最好住

不了,逼到豬欄咁
多車塞車熱天都熱死

垃圾OP又想引導啲蝗到港島

突破盲腸

入境就搬去新界啦，老實講，港島烏煙瘴氣，唔係因為近返工，唔會想搬入去住。而且成個港島得太古、跑馬地同天后好住

綠色環境=0

不過有好鍾意叮叮

港島冇喜茶
要入沙田先有

屌你由出世到死都唔離開港島 你整簽紙黎托？

港島有喜茶飲？

以下哪個為中港邊界：

A. 深圳河
B. 維多利亞港
C. 界限街
D. 獅子山

唔同時代邊界都唔同
只有獅子山唔係邊界

沙田無沙灘

樓主番唔到精神醫院睇

港島女都高質好多添

唔出國？唔駛去機場？

咁你應該未過過大海，因為澳門細個香港任何一個區 但佢又做到曬你以上所講ga野

講真住港島真係冇乜點要出新界、九龍

港島D路好崎嶇難行

港島踩單車去到邊俾人屌到邊

港島犯左法仲可以去赤柱監獄

就係冇先高質
不過之後會有

港大仔都一世留係港島

露營？

港島的確少蝗 淨係呢樣都贏晒新界北區

唔差在加多樣啦 有喜茶

學車唔得 金鐘報名 都要去九龍考筆試

有冇得叫雞先

又迫又多人又貴 你去埋我個份

又係潮文

打golf騎馬要過新界

拎成個港島同沙田比

港島狗先住，天水圍先係全港發光發熱嘅地方

港島萬歲

跳樓有ifc

東區尤德有精神科

有啲國家澳門無領事館要過返港島

去博物館都已經去尖沙咀沙田啦
行山都唔係行死港島啲山掛?
西貢大把地質公園啦

住港島每次搭地鐵轉線
一到中環/北角去九龍新角
個feel即刻唔同哂 啲人勁冇教養
啲人勁撚嘈勁多大媽勁多大陸樣嘅人
撞嚟撞去 地盤佬廢老開聲玩電話
仲有永遠啲人後生定老
都係爭住衝入車廂霸位坐
玩爭櫈仔咩屌你成個死蝗蟲咁
港島線啲人係企係度/主動讓座
留個位俾有需要嘅人
所以如果唔係趕時間
過九龍一定唔會搭地鐵
港島唔係blue blood
係啲新移民搞柒哂新界九龍

講講吓又係

港島大沙田幾多倍啊ching

東區醫院有精神科

相差少過10km²

有種咪撚搭飛機出去呀

真心
東區醫院咪有精神科
in day out 都有
pediatric 就PMH有

個個cluster都有psy setting

小額錢債幾時變左係港島

你幾耐冇出過街？

沙田區，面積約69.46平方公里
香港島，面積約80.48平方公里

唔係好多 1.16倍姐

九龍撚表示 兩頭唔到岸

會開兩間

點去旅行 坐船 ？

仲有老蘭 馬場

住緊港島真毒
真係未離開過

港島大過沙田咁多
拎黎比好唔公平

唔離開港島 要簽證把撚

唔駛 大潭咪有美國會

搭飛機呢

好羨慕人地住港島，因為我好鍾意坐叮叮吹風

港島國

I大

拎香港島同沙田比點夠公平
不如拎新界

去過世界各地咩地方？

喜茶呢？

k11下年3月開

住緊港島 公屋仔

住過新界 返港島又真係幾好住

成個香港啲市容都咁撚柒 算吧啦

沙田有投梁天琦
港島繼續建制

我夠知啦 重點唔係面積幾大吖嘛

有錢就等於有教養嗎

Hysan裝修緊就快開

薄扶林公眾騎術學校

北角神秘房

井底之蛙又自HI

出世加多個贊育醫院 咁撚出名都唔識

港島咁鬼逼，頂唔順
利申新界仔

柒到喊 毒撚扮blueblood

廿年前講都仲可能真...2018 年仲話港島少大陸人...?

cls

重點係沙田係一個細區
攞成個港島大區黎比

無喜茶，此po已完

而家係拎港島同成個新界比呀

一出世住港島
冇乜必要真係唔過海

港島做唔到既野 香港全部都做到
廣東做唔到既野 中國全部都做到
中國做唔到既野 亞洲全部都做到
亞洲做唔到既野 地球全部都做到
地球做唔到既國 宇宙全部都做到

goodest logic

唔離開港島拎護照做咩

香港咁細都要內部分化

港島獨立啦應該！

1841-1860 成個香港又真係得香港島

沙田一個區
同港島比較

見到個低賤九龍撚咁弱智拎沙田同港島比咁on9仲話人酸仲話自己中立 真係笑到甩肺

你都話生老病死都係香港 咁你整乜簽證同要乜機場

條傻閪真係好撚on9, cwb啲大陸人多撚到仆街，金鐘中環果邊晚晚食飯我幾乎冇一分鐘唔到普通話

沙田係咪冇監倉

由細到大讀書生活都喺港島 真係乜都齊
好少去九龍新界

搭飛機都係要入赤蠟角

住港島大部分人都on9，一定會將火車講成地鐵

講呢啲，照你咁計直接澳門都贏你啦，港島無既澳門都有埋，仲未計賭場

【10 大理由撐九龍】網民質疑住港島有咩好處：「乜都貴，出旺角仲要過海！」

郊遊仲有麥理浩徑

未撚就係
又話整簽證可以係港島搞掂但最後未又係要搭車出新界先去到機場

無mk妹玩

市區都唔好住
環境污煙瘴氣
除非貴價地段揸車出入

剩係聽過人叫op
乜撚野海公
學撚埋支那d鳩野

天文台 : 港島

港島人好多都唔識踩單車

北角最多大陸喱同老坑，喺新都城同華豐條英皇道基本係好易被。拖喼碾過柴灣又好多蝗蟲家庭霸公屋。

對比之下，咩沙田荃灣屈機真係得啖笑

覺唔覺倫敦好屈機
覺唔覺紐約好屈機
覺唔覺東京好屈機
...

沙田連機場都有

入馬場點計

沙田就一個區 港島就計曬東區南區中西區 etc

直頭覺得港島以外係半個大陸

咁多斜路，冇人屌都不了

要用成個港島先夠沙田一個區鬥

一個老蘭都世界級啦，你去trip advisor 睇下係介紹蘭桂芳定尖沙咀個班mk場

咁成世人就可以屈係個火柴盒入面就好勁勁啦
乜撚野思維嚟，豬圈夠好，隻豬出世到死都可以係嗰到，你係咪豬

而家已經冇接生服務啦 變咗婦科檢查

整簽證但又唔離開港島係為乜

合仔，上環，教會...大把

冇去過大陸？
就算係新界西鐵三角都好過大陸十萬倍

你都唔離開港島 要護照嚟做乜

中半山，西半山，銅鑼灣半山，壽臣山，淺水灣唔好住？？？

所以?

你肯定細過？

都語唔出港島去乜野旅行？

唔就腳，出入要揸車，煩

叫雞呢？

港島有西環
爺爺好波😂

叫雞？

十大理由點解寧願住九龍都唔住港島

如果你唔打算離開港島 咁整簽證黎做咩

好想試下中環返工

最好既工都係中環

睇華仔要過海